其實一早講好哂數

1. poly局

拉得幾多得幾多勇武

2. 犧牲民建聯四年
等香港人以為贏咗

成功年尾前平息風波
之後開始更高壓政策

香港人，你仲開心得起？

計中計中計中計